做飲食真係慘撚過做狗

返到成肚氣
客嘅氣要受 同事嘅氣又要受
有時做野慢少少都比啲閪同事屌
啲同事見我係學生哥又恰鳩我
成日用埋啲老屎忽語氣屌鳩人 小小事都鐘意屌一餐

屌你老母臭閪 我拎得嗰四十幾五十蚊人工炸 咁高要求把撚
我起碼都係個大學生...竟然要比你班飲食狗係到指指點點 真係谷鳩氣
啲人見你係大學生又會expect你要好做得野咁
大佬呀 大學生背書做功課叻炸嘛 唔代表做野一定快同爽手㗎

我知一定會有人話我戇鳩 大學生返乜野飲食
我都認我係戇鳩仔
當初懶得搵工就貪方便是但搵咗份工嚟返
所以我宜家要出返個警世文
真心勸各位學生搵pt唔好搵飲食...
千其唔好學我咁戇鳩 返埋啲垃圾工作賤自己 搵返office/補習好過

pt先係最惡嗰個啵

樓主陳冠希咁嘅樣都有人敢點你鬧你？

agrre

學生哥第一次返parttime 唔識野
比人恰到上心口都唔識反抗
我都好後悔之前冇串啲
但職已辭
早知屌返佢地兩句先走

洗乜屌佢地
編一日假期最忙嘅更
然後射波

做it support

有時啲閪同事仲要係到大大聲講埋啲野暗串你笑鳩你
搞到每次返工都勁大壓力
成日係到諗佢地係咪話緊自己
返到被迫害妄想咁制
寧願你有咩當面屌
男人老狗成廿幾三十幾歲人 仲成個八婆咁 戇撚鳩
如果我啲舊同事睇到呢個post
hello我想同你講 我屌你老母臭閪

大學生就part time 咪鬼番飲食啦

但老細其實對我幾好 廢時搞親人
係其他fulltime同做得耐過我嘅pt同事閪

我知 所以我都後悔 已經辭咗
我唔想有更多好似我咁嘅戇鳩仔出現
所以先開呢個post

一係幫人補下習
一係就番d對客/接待既練下膽都好

做飲食唯一好處就係包食
可以慳返一兩餐

你大學生又如何？ 人地高級過你屌你咪屌你
咁既道理都唔明 讀幾多書都冇用

搵咗補習了 以後只打算返補習
唔會再返埋呢啲垃圾辛苦工
我要善用自己嘅優勢

我夠知 所以我咪認自己戇鳩
所以咪叫其他大學生咪撚再揀呢啲工嚟作賤自己
明明有其他更好選擇

又要企又忙又低人工
狗也不屌
唯一好處係識女

咪on9 做飲食連痾屎都冇乜時間

真 急尿都要忍到冇乜客嗰陣先屙到

出到嚟返工仲多弱智但又高職位嘅人
勸樓豬早日學識點樣睇化
唔係幾多條命都唔夠你嬲

當年做炒散一排之後
已經決左以後冇必要唔會返飲食

香港做飲食業一向閪

學生哥入世未深啊
但如果係grad咗出嚟返啲高人工啲嘅工 比人屌我都覺得值啲 忍到
但問題宜家係垃圾飲食pt
得嗰$4x 5x人工都仲要受咁多氣

關咩大學生事，開post講野就對返事先

佢地見我大學生就對我特別harsh 成日開口埋口大學生 串鳩我

其實pt真係大支野過佢
你唔做咪唔做，況且4-50蚊咩餐廳都搵到，佢地閪咪轉地方做囉

前排做咗陣頂唔順轉咗喇
純粹想開post呻下同警下世

想知你之後做補習會點
係咪會好好多

飲食就係靠惡 同事恰你你一撚定要大聲吓番佢
你斯文實俾人恰死 你夠惡班撚屌先怕你

垃圾大學生 番緊飲食講真搵啲文職好過
除非你第時會做番飲食 不過我番慣左就算

做其他啦，唔好比人恰，亦都唔好恰人
如果有人恰你要比佢知你唔好恰

「費事搞親人」
恰到上心口你仲咁諗，唔恰你恰邊個

PT先係最撚惡,仲要得50蚊,你話70 80蚊就話忍姐

唔會受好多氣咩點解你頂到
定你同同事關係好好

我想講番ft都係遇到呢啲
平心而論有時可能真係自己做得唔好
但問題係都係打份工姐駛唔駛咁樣對人？
唔講以為間公司係佢嘅

我都係咁諗

我覺得最難頂係落場
浪費時間。

樓主做樓面定廚房？

工作問題一律建議辭職

人生經驗黎既，老實講行行都有呢啲人㗎啦
做得唔開心就唔好做啦，話晒返工時間咁長仲長過對住屋企人

飲食業五十蚊係底線

當年學生做左一日己經唔屌 大把工好過飲食

被害妄想係真

只要做錯野已經feel到個個都係背後講緊

所以記住比心機讀書啦

係你自己戇鳩姐，番飲食都周圍同人講自己係大學生，唔恰你恰邊個

前提係間餐廳啲嘢放得落口

返下依啲當體驗下囉 你就會努力讀書
當年讀u揾炒散 60蚊個鐘做到狗咁 搬到手痛
被啲長工串
好記得
有次有個阿叔行埋黎： 你睇下自己值幾錢呀
m記三十幾蚊個鐘你都唔值呀

因為我比較瘦弱 冇乜力

依家grad 咗輕鬆35k 係office覆緊你
唔知個阿叔搬碟搬成點呢

又唔係旨意份閪工養家開飯，再嘈開工嗰陣玩吓嘢都仲得呀

全世界咁係西

agger 惡到加人工

第一次係咁，之後拎返d 勇氣面對d 同事

搵 d sales 工la, 第時對人接物都好有幫助，搵工都易d, 補習真係除左錢多d 之外，乜都學唔到

好彩呢度啲同事幾好咋 但我見其他部門啲新仔做錯野都會比人鬧

間唔中係呢度都見人講飲食pt好慘
想當年我做得好開心，可能因為集團鋪，大部份人都後生仔女，冇老屎忽
果陣請唔到長工，得三四個，pt成十幾個。啲長工當我地神咁拜想攞假但唔夠人就求我地返工經理成日請食野氹我地開心，過年仲會炆花膠鮑魚返黎一齊食開年飯我地個個叫果個經理阿媽有啲同事畢左業搵到長工之後，都keep住一星期返一日半日工幫輕下啲朋友

係就係辛苦又長時間，但依家諗返都係開心多過唔開心。不過呢啲真係萬中無一

講真啦 你返PT屌撚返佢地班撚樣轉頭啦
最多就炒你
比著我就照返正常速度做 唔撚滿意未炒囉
屌你都廢9事

唔好開口埋口大學生啦
你邊間咩degree畢業你自己知啦
我唔信三大會去做飲食囉 大學生～

其實我真係冇開口埋口大學生 亦都冇覺得大學生特別威 提得最多嘅反而係班同事

香港啲客西、同事西
人工又奀，工時又長

大學生好勁咩

你識炒菜咩

而家大學咁易入又多豆系

得罪講句 做廚仲搵到食啦

大學生做飲食把撚咩
有時遇著d 樓面 落個單都要重覆講幾次既真係火滾

吊返佢囉

比人屌 咪繼續慢慢做囉

又大學生識英文，又係pt,明明係你最惡，我係老闆炒鳩晒其他文盲都唔炒你啦

之前讀書果時返間西餐勁好生意

忙到仆街 做左兩年都唔加人工 又要要求高

果時得時薪55/hr 佢要求既野起碼70/hr

後尾都做到差唔多畢業就無做

總括黎講 飲食業係比狗做 有能力既人又點會做呢行

高級餐廳都可以攞狗飯當福食

成個大學生涯都無做過飲食
一係補習 一係返寫字樓 一係做考評局啲temp工
鳩坐有錢收

邊間？

黑心旗下
不過邊間都唔重要啦，都係睇你遇到咩人姐

垃圾先做飲食

遲啲番去個間餐廳食野慢慢玩

僅記飲食一生人就做一次就好
做到隻狗又低回報嘅行業見識下咪算

做倉做跟車做速遞都唔做飲食

我起碼都係個大學生...竟然要比你班飲食狗係到指指點點

我覺得係你呢個觀念比佢哋知道咗 或你唔多唔少表達過
咁樣做嘢唔得 第時出去做嘢死硬